從今以後唔好再叫警察做黑警啦好無呀？？

屌你老母
成班好似撞邪走火入魔咁
應該係叫做魔警
係魔警
係魔警呀！！！

跟我講一次
「魔警死全家」

嬲撚到仆街，訓唔到

魔警死全家

黑社會 殺人犯 強姦犯

唔夠侮辱性 無用
要叫畜生

死社會吖

強姦犯

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

強姦犯呀！

屌你老母 強姦犯

強姦犯

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

無一個名詞足以形容佢地嘅惡行

仲叫警？叫黑社會喇

叫戰犯

等等，咁叫之前，有個人要除污名化先...

淫警